(廣傳）我公司個清潔阿姐話佢啲鄉里同其他人係哂深圳，話一吹雞就落黎持手打香港人

我公司個清潔阿姐話佢啲鄉里同其他人係哂深圳
話一吹雞就落黎持手打香港人

好多做清潔，保安，執枱，收銀，都係大陸人，自小就灌輸服從淫威，內心一點歡欣都無，十分可憐之動物。

屌叫佢翻去食屎啦 而家香港冇人會再驚 屌你黑社會打人 警察冇撚用 佢啲鄉里嚟嘅話連埋佢一次過送佢地歸西